（純討論）關於三大罷對區選的影響

感覺上今次三大罷是呢次區選的轉捩點，學生妹被打冇人幫拖呢件事之我感覺市民的取決好似因呢次三大罷而有所改變，加上文宣不足，見到民主黨又好似坐定粒六咁，冇咩宣傳活動，其實形勢真係有點危峻